[集思廣益] 餐飲業一問

有無餐飲部巴絲知道雲糕點解啊？
今日某大酒店經理話要雲糕onside，我唔識，比人屌向左走向右走一大下， 跪求解答。

乳暈另上

我經理同我講'左邊WC'我都唔明 之後佢屌9我on9 問翻佢先知原來係左邊張枱whiskey with coke

一人一個笑爆咀既經歷
雲糕=雲呢嗱雲
WC= Whisky Coke